各區家長準備落地鐵站接放學啦

朗屏已經影到有狗，其他站都可能有，靠大家去接放學趕狗啦

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

家長時間開始

元朗接放學